關於樓價，我有幾個問題想問下D官員

佢地不斷講搵地增加供應係唯一解決高樓價問題嘅方法，咁我想問佢地

問題1: 你認為現今樓價要跌幾多成先叫合理？正常人先買得起？

問題2:（承上題答案）你增加供應目標，係咪要令樓價跌至以上可負擔嘅合理水平？

問題3:（承上題答案）如果係，有冇個達標期限？3年？10年？定50年？

以上三條最簡單直接嘅問題，你認為佢地會點答？敢唔敢答？

你淨係問佢上年5萬人黎香港
計5個一間屋 公居私樓有冇起夠1萬間佢都唔敢答啦